[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (29）繼續推到小明上

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

cls

MIRROR

屌 ignited

真係zoom

Mirror冠

Jay fung無冠，天理不容

點解會咁

MIRROR終於上到

mirror終於似親生仔

唔係掛......

又比人屌了

焫焫焫

牙科仲要留喺榜幾耐

嘩

Cls

唔齊腳

LM

屌你咩
唔撚比幸福門
ＯＮ９

RB 上星期排幾多?

MIRROR IGNITED!!!!!!!

差啲跌撚爛咗部電話

error
幾時有

難得冠都冇得上

但係仲有tvb約好似唔上得viu
之前何硬做左獨立歌手都話想上
不過因為仲係無綫人無得上去

好嘈

真係好憎Alton

皮皮

仲諗住Gin lee先

frankie好靚仔

讀稿

唔會死位咁on9

都係上咗幾個禮拜
不過其他電台都未俾呢首歌頭三位

希望下星期係幸福門

reflection仲好過呢首 點知咁樣冠

下星期係咪冠 jay fung

stanly 又拍劇

因ton

我都以為幸福門

支持viutv冠王君馨

得903先有死位

Ivan講嗰下都幾尷尬

自膠佢係咪第3

skip la

Gin lee先啦

情愛似燃油炸藥

阿Jer講到好Neway feel

支持
雖然佢首歌難聽

好難得個個有咁大頭

Viutv又撚9cctvb

Ignited!!

邊個係ivan...

送禮勤就黎第1可以上黎唱

明明好正

冇幻愛 明明見推介成日播

edan, jer, stanley

Yes 自膠

我想mute咗部電視
有無人反對

Diu 點解all we have is now 上都上唔到
Viutv

明明好耐無聽
又要聽

有聲

集氣我都希望係

各位k迷係咪玩得好開心呢

903亞軍，冇冠落榜

我覺得播MV多

Gin Lee仲係第二

己ｍｕｔｅ

然後說北約

終於造到佢第一

下次黎到要唱我既新歌

又焫著呀？

屌 即刻覺得頭先成段都好似
又係有啲回音 一格格artist咁

焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫焫

同問
VIU點解？

Ian點解唔揀個靚啲既背景搞到係屋企上Zoom咁

真係好撚洗腦

呢首冇派台

幾個星期都冇小明，viu含撚啦

啦啦啦啦

送禮勤咁閪大袋一定唔撚上

mute撚左

重諗緊馮允謙同許廷鏗邊個攞到第二隻冠軍歌先
點知今次Alfred走先……

王君馨：多謝ViuTV

jerb單眼

Chill Club推介榜 第35週
1 3 IGNITED MIRROR
2 2 幸福門 Gin Lee李幸倪
3 4 地球來的人 馮允謙
4 9 格林童話 李克勤
5 7 同檯 鄧小巧
6 6 See You Next Time AGA江海迦
7 5 成熟．不了 駱振偉
8 NEW 百毒不侵 RubberBand
9 NEW David Harleyson 張繼聰
10 NEW Casada G.Racie王君馨

一番到屋就聽到呢首野
又冠
屌你咩

要支持呀

都要佢派上 viu 先得㗎

條片一早拍定，根本一早內定咗俾mirror

Phil lam同莫文蔚用晒Sony啲quota點上
同公司兩台冠軍加一台亞果首歌都係兩週第九就出榜

咪rror

等「恨」

屌edan先啱

好似第一冠

懷疑mon post果個以為係請佢上黎
我地要佢首歌上榜咋屌你

妖 好撚嘈
見到個 焫 已經有聲

之前有人解答過 最大可能小明冇派歌俾viutv

咩啊
以前播過啦
用舊片喎

你真係好彩

佢地單飛d歌好聽咁多

呢隻麻麻地……

如果negative同地球來的人
我會揀jay Fung
易入口啲

第一次拎咋喎

原來RB 今星期新上
希望1到啦 903 拎唔到

我係鏡粉都覺得播多次觀眾會悶

Pin

送禮勤佢唱唔悶我都聽到聽
咁多年都19樣

有邊次冠軍唔係拍定？

Frankie 真係好靚仔
佢女朋友上世一定做左好多好事

連我老母都識唱而家

之前果D都好過呢首 真係...

係咪我老，睇到好眼花

mirror係原罪

連登仔屌MIRROR已經去到FF既境界

所以咪畀人話無心做團

小明可能唔派俾viutv呢

既然係男團
點解唔着suit跳

因ton又多懶音又痴脷筋仲學人rap

有無viu 嘅人出嚟講下
已經係兩台冠軍歌

好撚慘
有畫面 笑死

跳唱組合歌香港好似無咩成功例子

推到上榜

之前個次黎架

行完街番嚟都要咁對我

乜撚嘢係 但我想不小心開一槍

屌推介都聽到悶

開始覺得好聽，係咪已經冇得救

一定要推RB

聽唔撚到rap乜

完啦

唔係冠過咩
明明記得Viutv聽過

我覺得好過 negative
不過無力感最正

Negative 曲風好正喎

其實點計派台嫁？ 我見上哂spotify個啲，又見之前chillclub推介有播，先期待會上榜

有冇諗過係懲罰你行街

Jeffery 靚仔啲

大家都捱左成個月
係燥D
下星期仲有ERROR

諗下都正

真
個腔

天然靚仔

Bye bye bye bye bye bye
㶧㶧㶧㶧㶧

其他拍定都唔係講咁耐之前，隻姜濤去咗臺灣拍劇咁耐

點解要硬推呢首
個人鐘意reflection多好多

我覺得
無力感>negative>恨

其實好聽

但播太撚多次

問造飯謙

煮飯哥填詞架嘛

支持ivan
支持magum

我聽到日日都要聽一次先會舒服

我都係洗左腦

成首歌都唔知唱緊咩 㶧乜撚啫其實

恨係普通pop song，但又唔係好入腦嗰種
反而negative真係幾深刻

感覺VIU 唔會同步到903 果D台?

成撚日推介架啦

Agger

black cop心態?

冇冠過
係新歌推介搵佢哋上嚟唱

我都覺

對不可錯嗎

我最鍾意破鏡

坤哥、JW新歌都上唔到，竟然係王君馨上先

Lm

有無人等緊kendy suen首如斯上推介/榜

Hotcha

太小鮮肉
Frankie自然啲

錯不可對嗎

仲唱咗兩次

無力感 依家每日都會聽

Frankie

皮皮好charm

要歌手/公司派先叫 因為佢地決定邊隻做決定幾時plug 邊隻主打 邊隻second plug

error又唔算捱嘅

地球來的人歌詞寫得好好
好中今日香港

唔怪得知我覺得冠過
明明記得Chill Club有聽過

Frankie真係衰矮
不過個樣貼地啲好j啲

不要防曬

下

屌 唔怪得知記錯咗

偽毒首新歌唔差，值得上嘅

邊個係jeffery

佢影相就還好
動態加埋笑容就真係

因為佢有2個VERSION
分別都好似拎左?

唉每次聽都會

辣著chill club fans

唔好再俾佢填詞啦

同意

你老母有冇🤙🏼🤙🏼🤙🏼

一路睇皮皮一路傻笑 好靚仔

冇拎

因ton幾時出solo

兩個version都新歌推介上過嚟唱

調教你男朋友嗰個

都話第一次拎講極都唔信

森林

條片係之前上chillclub推介新歌㗎

組合歌黎啦

科哥份稿做乜

soler

竟然唱海嘯

Jer同joey tang合唱

Soler

Joey哥衫都除埋

見到mimi忍住笑

Joey小背心

有條死狗公阿屌你老母

嘩海嘯

仲未

Lm等twins

joey哥

聽唔到呀jer 把聲

Jeb b好型

所以今次IGNITED 策略幾成功
皮皮唔太唱得 (好老實講) ，就安排多啲C位，好好運用佢嘅顏值擔當位置~

一睇mv就係frankie好靚仔

yes 我想聽失魂多啲

原唱正啲

JOEY小背心

有feel 有feel

保錡 >>>> 厹神

我印象中就係好似係咁
但其他巴絲話唔是
跟住比鏡粉屌我有幻覺了
好在有人同我一樣係有過“幻覺”

終於見到JER對眼啦

有少少口音

皮皮笑住跳urban dance真係頂唔緊

邊個

Joey Jer

JJ

想睇呀jer小背心多啲喎

正啊

好癲
究竟係幾咁洗腦
我驚佢見到個 焫 即刻唱

solor 唱k 必唱

真係冇 唔好柒啦 再落去幫唔到你兜

而婆同mimi會唔會唱twins

靚仔大晒

望下山望下海

啲和音都正

原始心態 港台冠左

其實真係冇冠過
睇維基就知道

可能連佢自己都唔知點解

我知呀
我上面一早認咗衰啦
但原來有人同我一樣有咁嘅幻覺

Macau旅行

草蜢

Al 同mimi唱

草蜢
bossa nova版

如果伯母聽埋Reflection咪日日byebyebyebyebyebyebyebye

我們
呢個版本幾搞笑

就係唔小心就寫到咁

而婆套衫幾靚

一早認咗衰啦

繼AK 同Mimi
再嚟新嘢 AL 同mimi

中學成日唱

兩個都咁chill

上帝好公平
靚仔到犯規+跳舞叻 換 身高+唱歌

當時個廣告隔一陣又播 係我比佢哋洗咗腦

Mimi跳唔跳埋舞

Pam姐so cute

好掛住ak同mimi呢pair

每次講起soler就諗起陳啟泰

邊個狗公

我們 有歌曲作伴一起也一貫 從來都不說你們

佢企係到跳dance break就夠
好似twice momo咁

pam姐係後面跳下跳下好cute

成晚最好聽係Pam

屌 唔撚係掛viutv咪撚乜都塞佢入去啦
趕客到癲呀 見親佢就想熄電視

瘋瘋癲癲

咩嚟㗎咩嚟㗎

Yes佢真係好正

3兄弟

第3個成員

我媽今日聽完佢唱都中意左佢

Chill Club螢幕情侶

宜婆對boot 咁似mimi 嗰對

jer 嘅水刑

下？？？？
有厹神？？？？？？
又可以狙擊

廣告歌

咀香園

幾多歲？？？？

Pam姐好似就嚟出新歌
睇佢fb page講

咀香園廣告

mimi & AL

Mimi真係唱Twins

Twins...

佢係咪做開演唱會和音？

多謝失戀

屌咩組合黎

真係唱Twins

AL MIMI依個組合好正

每次講起陳啟泰就諗起十啟泰張圖

mimi 好似呀媽同仔合唱

準備叫歌

真係TWINS

mini 同阿lo

twins

好似大姑姐同侄仔咁

仆街 Joey哥

mimi

屌 唔知點解有啲想笑

係，903，rthk同新城都係上到 第2，第3同第2

嘩屌

直接唔睇
越狙擊佢越常出現

好襯

ok喎AL

好鍾意呢首

出場嗰下笑撚咗

Twins

今年三歲

Mimi

屌 呢個好笑
叫佢仔分手 之後真係散左既感覺

K 歌feel

母子戀

幾過癮嘅呢個組合

Yes ah

其實唔係咁似
bon Jovi當年唔追究Alan偷笑啦

我老母話al好醜 不了

上次都係

g持 睇清楚厹神嘅觀眾緣啦

好正

屌 唱到甩beat
又唔夾

起碼要全世界連登仔都知佢食女

AL把聲幾好喎睇嚟佢啱唱呢個range嘅歌

真係好母子feel

mimi 繼上次之後開拓咗新路
同嘉賓合唱都好正

姑媽同姪仔爭仔對唱

上個星期都係 好新鮮

啱啱聽到佢係外餸個預告講「呢個food好好食」

Twins我鍾意戀愛大過天、風箏與風、下一站天后

Al唱呢首ok喎

Mimi無老腔喎

DIU

我都係

咪喺
死返大陸歌廳度唱啦

點解成首都係mimi唱咁濟

下首試吓出依類啦 唔錯

mimi同twins合唱係咪可以唱到成首甩哂

所以佢同stanley咪台灣拍呢part囉

二汶唱下一站天后勁好聽

冷門啲 18變都好聽

唱得ok wor

男生圍

親子丼

男生圍
Shine

母子

佢要跳

好似家庭群組出嚟唱k咁

佢好似由上一兩集開始改緊

唱到食曬波餅

柳把聲真係好正

因為原唱唔好聽

mimi應該有練
冇晒老腔

jer b 唱呢d 歌好好聽

陪唱 feel

會員聰爆哥屌佢屌得好正
lm睇佢屌

我中意冬令時間

下星期會唔會同error

二汶永遠都實力輾壓原唱

其實Twins有啲歌真係幾好聽

如果換其他人唱可能仲好聽

Chill Club母子組合

其實佢好唱得 係啲腔有時要改下 我覺得一直進步緊

嘩 好懷念

jer一開聲

poki

你去了哪裡

是？得閒入去追po先

上集又係好似今集咁
臨尾有種畢業feel

來年光陰會怎麼過 人人奮進或依舊傻
無忘約老地方 敬請攜眷說戀愛經過

+1

如果mimi同193一齊唱歌應該會好正

愛去了哪裡

Boy'z

jer al男生圍好正

jerson

三連星巴打

屌唔撚係嘛

一定要睇
佢自稱嬲撚到掟撚爆咗部電話

好有畫面

Anson唱K歌好溫柔好聽

好青春

好衰㗎講真話

係 佢地真係sell情懷

在百德新街的愛侶

呢首好聽過原唱

以前mp3呢首always on list
仲有精選

gay

一早應該要咁

又成熟不了 end

到日落前還未見
過幾年 才見面

仲正過原唱

我地下集再見

開始識唱了

Jer最尾個表情好cute

又又又 成熟不了

hard sell!!

下集會唔會serrini同mimi合唱

個結尾音樂係咪會用到牙科有新歌再轉

其實呢兩集我覺得幾好睇
只少rundown改咗 啲燈又好似重新整過
又多咗啲「框」俾camman中出

小毒毒阿jer 怕醜仔

和你的拉扯是時候割斷

暗門巴

唱2句黎聽下

諗起上集AK懶醒自己以為知道節目最後六個字

ERROR

下集Error

發覺就算女生叻到十八般轉變
佢哋少有嘅曲風 幾正

自動跟咗唱 做個簡簡單單小孩一個

同而婆 let us go and you and i

Chill Club 第44集
30/08/2020

開場
Pam - Can't Bring Me Down (黃貫中) [2011]

嘉賓: Anson Lo@MIRROR、Jer@MIRROR
Anson Lo@MIRROR - 一所懸命 [2020]
Jer@MIRROR - 水刑物語 [2020]

主題: 組合出身的歌手
駱振偉 - 預言書 (關智斌) [2007]
羅敏莊 - 啼笑姻緣 (陳小春) [2003]

新歌介紹
Jer@MIRROR - 迴光物語
Anson Lo@MIRROR - Burn Out

Chill Club推介榜
冠軍: MIRROR - IGNITED

主題: 香港組合歌
Joey Tang/Jer@MIRROR - 海嘯 (Soler) [2005]
趙學而/駱振偉 - 我們 (草蜢) [2005]
羅敏莊/Anson Lo@MIRROR - 多謝失戀 (Twins) [2003]
Anson Lo/Jer@MIRROR - 男生圍 (Boyz) [2004]

最後六個字
Outro: 成熟．不了

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第35週
1 3 IGNITED MIRROR
2 2 幸福門 Gin Lee李幸倪
3 4 地球來的人 馮允謙
4 9 格林童話 李克勤
5 7 同檯 鄧小巧
6 6 See You Next Time AGA江海迦
7 5 成熟．不了 駱振偉
8 NEW 百毒不侵 RubberBand
9 NEW David Harleyson 張繼聰
10 NEW Casada G.Racie王君馨

下集終於有樹妮妮

竟然唱殺死我的經理人

Mami

error X serrini

Serrini同肥仔唱？

正呀serrini

下集一定要睇！！！！

SERRINI

笑死

關刀凜

露背33

見到一秒mimi同193合唱

Serrini 條女咩事

辛苦哂

我愛serrini同error

Error

終於可以唱殺死hannah醬live

Serrini 正能柒到

下集正 終於到mami

喂唔係mami + mimi

Error x Serrini

正野

樓上有人講中咗

可以一齊追埋 kathy 仔

快啲下個星期啦

Serrini

會唔會唱埋 我們不碎 呀

好撚好聽

Thor?

係就好喇

下集見～～～～～～～

希望有很帥同不碎

終於有得聽

有少少日本風
似卡通片歌

wiki寫嘅

預告見到Serrini有同阿thor合唱重口味

仲有呢個 十八變

仲以為同肥仔

下一集邊度有厹神
睇唔到

我覺得很帥未必唱
始終上次上嚟先唱完

好似好少聽依首
btw想聽出道歌睇跳唱

歌詞同曲都幾清新

mimi是ak的。。。

mamiiiiiiiiii

Hana醬

厹神唔係Error嘅成員嚟㗎

嗚！！！！！！好野！！！

冇追開 厹係邊個

可以pin this

唱error404啦

193幾時會再唱大懶堂
好想聽多次

樓主開完post又唔見左

佢下首如果真係出慢歌可以向呢個方向！

新歌推介
From wiki

但佢其實食到跳唱舊餅 係差一首好歌
應該搵mark整返首

終於等到Mami啦，呼~~~~~

原來下集就已經係Chill Club第三季最後一集
仲有冇第四季呀?

唔會冇掛

最好有六個字聽啦

冇理由冇掛 岩岩先做起

我哋下季再見

呀臣

第一張好正

呢個係下集預告
中間果個係Mimi

完全睇唔出

J左?

王君馨都照播喎

ViuTV肯上唔奇，係王君馨會派台去ViuTV呢個爆啲

呀 Grace ig 真係有thx viutv

係咪準備走人

到而家都重覺得兩個嘅化學效果好驚喜

黃翊 Wong Yik - 精神翊翊歌友會
facebook

搵個唱得嘅唔容易
仲要唱得talk得睇得
1/9晚上 21：00FB直播📺
真心想聽好歌🎧
用心同你唱🎤
＃黃翊 #wongyik
#精神翊翊歌友會
＃verycoollive
#羅敏莊

#我與你看似曾渡過

Pinky

again

今日心情好差 希望有新歌

今個星期會唔會又冇新歌

越活越惹禍

墮落吧加速結果

今日應該要播八三夭 想見你

飲多啲水呀～～～～

新歌了 垃圾黑警family

David haleyson

頂一嚟就 boss

食少啲糖 讀多啲書

漏奶～乜撚關係~

森美大哥

藍絲：香港小姐冇森美 開夠四部電視谷收視

終於上蔓

冇䏲港姐

一節三首

睇*

淑蔓

谷撚到咩 藍絲搵個有腦D既出黎得唔得啊垃圾

曲：J.Arie

死啦星期一就咁多新歌
去到星期四五咪又要重播

今個星期好正

黃淑蔓

去到星期五：屌又舊歌

我等緊王君馨

Thx @VIUTV

呢首正野

好快會有 咁識做

雖然唔中意佢首歌 但支持佢上嚟VIUTV

個腦自動加咗j.arie把聲落去

可惜 佢冇咩特別 靚又唔係好靚 又唔係話特別好聽
又冇咩好hit既歌 所以一直紅唔到

係 好可惜 其實我幾中意佢

琴日睇番佢cover 「夜遊杜拜」幾正

鯨落

你死我活 首歌都叫紅過嘅

小心啲呀，方丈好小氣㗎

聽落又幾好聽

中意佢「我錯」同「失戀要在放工後」

我會覺得佢係紅歌唔紅人
前嗰排啱啱先揾返佢啲舊歌聽

雙面芭菲

黎明來到！

補link大家去聽下

Leon又有新歌

黎明又有新MV，JC就遠冇MV

又ignited

我該放手好似拍左 但播得個1分鐘
唔撚明佢啲捧人策略

今個星期晚晚有Ignited

因為冠軍歌

呢個星期都會聽到㗎喇

佢D歌係幾正 尤其最早期果D
但之後比Paco叫左佢去唱電影歌 有幾年冇造自己歌

有成3首新歌

Chill Club 推介歌單 31/8
黃色代表之前都冇播過

Serrini - 越活越惹禍
張繼聰 - David Harleyson
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
陳卓賢 - 鯨落
黎明 - 存入愛

星期日等 Serrini

飲多啲水呀～～～～～～

而婆

趙學而嬲嬲

又黎明

Mishy

Kathy仔世界第一

Rachel

又寶麗金舊歌系列

又翻唱

恆仔

唱k level...

mishy

你見下面啲 卡啦OK 字幕都知咩事

真係好似動漫歌 好熱血feel

隻紅色手有五點黃色

相聚一刻

相聚都播得幾密下

有冇播過jace個首隔離？

同檯

新歌

冇

講馬聲
我老豆問咩事

未，環球quota去晒舊歌度

仲未
想聽

袁富華

唉 係咪等多2星期

呢首最近係咁loop

小巧

連出碟都出撚晒啲舊歌度先攞命呢
dusty bottle,one promise果啲真係比撚埋佢 垃圾公司完全唔重視佢地

好聽

好聽呀我都有聽
十四天 ~ 足以證實

Chill Club 推介歌單 31/8 - 1/9
黃色代表之前都冇播過

Serrini - 越活越惹禍
張繼聰 - David Harleyson
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
陳卓賢 - 鯨落
黎明 - 存入愛
劉蘊晴 Rachel - 每天愛你多一些
ToNick - 鬼滅之日
Yellow! 野佬 - 相聚一刻
鄧小巧 - 同檯

咁多新歌 viu 轉死性了

點解Ignited唔播MV
每晚不同 播兩個MV 兩個表演嘛

神

又牙神

蝸牛

snail

6C

AK

又厹 好難頂

遲十秒 遲十秒

神 : quit viu lor

反彈返比佢

呢首是咪播過

yes
不過係幾正

有新歌

屌今個星期咁撚多新歌

其實係上個禮拜先零舍少

又啱

不過首歌都已經係七月尾出

呢首幾正喎

不過又幾正喎
有啲似電影主題曲

釗峰呢首好聽過佚名幾條街

老細

有d意境 要咀嚼下歌詞

係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀

萬惡不赦個MV幾正

腦細

感覺好揼本

好洗腦
係呀係呀係呀係呀係呀係呀

以為係啲惡搞歌
估唔到都ok wor

平姐

屌肥腸

今日冇翻唱舊歌

第一二首咪係

Mirror

焫

又北約
果個巴打明點解未

Chill Club 推介歌單 31/8 - 2/9
黃色代表之前都冇播過

Serrini - 越活越惹禍
張繼聰 - David Harleyson
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
陳卓賢 - 鯨落
黎明 - 存入愛
劉蘊晴 Rachel - 每天愛你多一些
ToNick - 鬼滅之日
Yellow! 野佬 - 相聚一刻
鄧小巧 - 同檯
Anson Kong - 蝸牛
Pandora 樂隊 - 明日旅程
梁釗峰 - 萬惡不赦
林日曦 - 係呀係呀
Dough-Boy ft. Barry Chen - PROVE

今日姜濤出新歌，加埋有六首鏡歌，唔知推介同個榜點分

推介：Mirror 之夜
榜：1-6 都係 mirror

Mimi唱多謝失戀把聲靚到

比twins浪費左一首好歌

jer

Jer

6C會唔會播AK

呢首越聽越洗腦

新歌？

尋晚播完，應該今晚唔會掛
好想聽佢點介紹自己有份既mv

咩歌

Dominic

以為係佢出新歌

把聲似万刀甲

屌又德國寶廣告

唐浩然好撚靚仔

究竟個廣告時段幾時先完

堅係播蝸牛😂😂😂

燈

屌中

好尷尬

慢了～～～～～開口～～～～～

咁都燈到

用呢段時間開套嘢畀我 kath 我 brain 我 dix 好過啦

6C 坐喺櫈好似畀人綁住咗咁

屌佢老母 本身話播靈異街
trailer都播過
等咗幾個禮拜都未有得播

呢首正

6C dun FF too much

七月都過左一半
懷疑唔播了

家謙

正呀屌

仲要今晚已經播過一首鏡歌

睇完使徒唔記得轉台 聽少左

黎明新歌

全日愛同存入愛其實有冇關係

點解仲未播隔離
黎明同家謙已經新過佢

違反國安法

又幾好聽幾grooving

Ignited Mirror

IGNITED

發覺每晚播嘅位係唔同

係 今日冇北約

Chill Club 推介歌單 31/8 - 3/9
黃色代表之前都冇播過

Serrini - 越活越惹禍
張繼聰 - David Harleyson
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
陳卓賢 - 鯨落
黎明 - 存入愛
劉蘊晴 Rachel - 每天愛你多一些
ToNick - 鬼滅之日
Yellow! 野佬 - 相聚一刻
鄧小巧 - 同檯
Anson Kong - 蝸牛
Pandora 樂隊 - 明日旅程
梁釗峰 - 萬惡不赦
林日曦 - 係呀係呀
Dough-Boy ft. Barry Chen - PROVE
Jer 柳應廷 - 迴光物語
何家銘 - 我為誰快樂
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境

係
接住落

爆新歌

連焫焫焫焫焫焫著都冇

聽晚最後一晚焫焫焫焫焫焫著lu

正啊 有Jer b有Tomy有家謙

冠完都可以照播

姜b新歌………
聽左幾句就睇邊個填 果然唔意外…

HK01唔貼link

【樂壇核數師】王君馨新歌同TVB打對台？ IG低調慶祝：多謝ViuTV

今期「樂壇核數師」焦點落在王君馨（Grace）身上，皆因新歌《Casada》繼成為「903專業推介」亞軍歌後，本周亦躋身「Chill Club推介榜」第10位。對TVB藝人而言，音樂作品能順利登陸友台音樂龍虎榜，打破既有規限，確實非常難得。

網民：想睇王君馨現身Chill Club

Grace今個星期到TVB《勁歌金曲》宣傳新歌，惟至今《Casada》未能上「勁歌金榜」，反而率先出現在「Chill Club推介榜」，不少網民讚賞ViuTV大方，有網友更笑指：「想睇王君馨本人現身Chill Club！」而Grace今次只在Instagram限時動態中低調轉載成績，並指：「Thank you ViuTV。」

不過，同樣是自資出歌，何雁詩（Stephanie）早前接受《01眾樂迷》訪問時曾指，在TVB的經理人合約尚未完結下，其「獨立歌手」身份仍受藝人合約約束，坦然將自己作品派台到「Chill Club推介榜」有一定難度，甚至出歌都要得到TVB批准。Grace與TVB仍有經理人合約，按道理《Casada》幾乎沒可能派台到ViuTV，難道她事前已獲公司開綠燈？

《Chill Club》監製：原則上歡迎所有歌手參與

記者曾向《Chill Club》監製葉子文了解，被問到Grace派歌前是否已得到TVB批准，她未有正面回應，只表示：「『Chill Club推介榜』原則上歡迎全港所有唱片公司及獨立音樂人/公司派歌參與，只要相關歌手/唱片公司派歌予『Chill Club推介榜』，而且歌曲質素夠好，就有機會上榜。」

至於Grace能否如網民所願，成為首個登上《Chill Club》舞台的TVB藝人，葉子文則指：「個別藝人能否到Chill Club 的節目現場表演就牽涉許多因素，如藝人本人的檔期，該集節目內容的編排等。作為節目製作人，我們歡迎及期待所有香港的好歌手來到我們節目中唱好歌。」

如果tvb玩野轉死性比唔係星夢約既獨立tvb藝人約歌手過去chillclub唱 你地會唔會喺佢地演出果時轉台杯葛

Kathy仔

世一

我 kath

躝啦 又關你事

黎明

今日會唔會有隔離呢

kathy 是大家的

我就冇咩所謂嘅
好聽就得

咁就差唔多

Kathy 咁可愛都會失戀

新節目有阿妹+Hailey

有腩田

謝繼聰

幾型

死全家

蔓

呢首好聽

佢呢個年齡出返呢個D歌真係岩哂

好靚女

我喺有日喺電視見到neway廣告有佢啲歌跟住開始留意佢

世一好cute

Kathy仔好鍾意serrini

越活越惹禍 💚💚💚

個搞笑肥妹又出黎啦

佢好認真咁配合Serrini咁

佢2個好似樣

飲多D水啊

飲多啲水呀～～～～～

btw 今個禮拜chill club都有serrini

快啲星期日

但有厹神

多謝提醒，我真係牙痛

終於唔使再聽 易勵突 ending

唱歌？

啱啱果段Frankie 好靚仔

亲斤哥欠扌隹介

同噚晚冇分別
只係改一改日期就得

Chill Club 推介歌單 31/8 - 4/9
黃色代表之前都冇播過

Serrini - 越活越惹禍
張繼聰 - David Harleyson
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
陳卓賢 - 鯨落
黎明 - 存入愛
劉蘊晴 Rachel - 每天愛你多一些
ToNick - 鬼滅之日
Yellow! 野佬 - 相聚一刻
鄧小巧 - 同檯
Anson Kong - 蝸牛
Pandora 樂隊 - 明日旅程
梁釗峰 - 萬惡不赦
林日曦 - 係呀係呀
Dough-Boy ft. Barry Chen - PROVE
Jer 柳應廷 - 迴光物語
何家銘 - 我為誰快樂
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境

[b]Mirror Ignited

其實邊個講
點解到左今日大家都係唔慣fc
Dixon Helen果單又係咁

個笑容無敵

播5晚都未播曬首歌
下次每集播長啲

佢就唔知啦
不過連登係有唔少人自己諗就當事實 唱到人信以為真

佢講緊點解有依個花名

Btw寫節目簡介嗰個人文筆唔多掂

勁中意個肥妹

Mimi個樣p到男人咁

好難聽

Ignited

5G有冇機會聽Mimi姐嗌歌呢

正啊喂

下星期 chill club 係張繼聰同 Kendy

唱果首Bojan Johnson?

想睇robbyn＋kendy多啲

Serini

夠鐘聽歌

大家不推文啊

準備好未

狙擊厹神

終於捱完可以睇返
Serrini

一雙手來驗證我

Mamiiiiiiii

開波

令你令你

Chill Club~~ Ohhhh Chill Club

再度灑淚兒

超級

Error error delay no more

係啊 係啊 係啊

error

404

有無人真係聽咗delay no more 做屌你老母

193 係幾靚仔

Error唔咪嘴 mirror就咪嘴

殺死我的經理人

Joey gor

Me

首歌係播返之前新歌推介嗰陣條片
我都想睇9-10個人跳唱版本 有新鮮感啲
依條片我播過幾十次 鏡頭影邊個都記得喇

dee gor把聲

保poki 好似高左定193矮左

deegor做咩chok聲

小心鏡家軍

一哥

3B

好有磁性

Error遊

193

D動作好唔齊

有走位有排舞

殺殺殺殺殺殺殺殺死我的Hana醬

33 chok死人

pk之前比人捉到咪咀

全部半首？

error 唔係都咪？

人到中年

保錡瘦咗

啲舞都係唔齊

有冇我們很帥我們不帥

error 好似仲上得密過mirror

爽呀
連唱三首

193好好笑

33

唔齊唔一定唔好睇

殺死我的Hana醬

睇個勢會唱哂佢地D歌

幾好呀
好開心

Don’t text him

33 好正

咁急嘅

Don't text him

mami

poki 好似好扮野咁...

樹妮妮

Error啲歌真係幾好聽

serrini

大波文青女神

Jeng

做咩啲歌直入chorus嘅

一連三首太快啦

屌 真心正

poki 個口郁吓就算
我真係唔信佢真唱

mami!

一黎就Don't text him

成日著開叉

Hail mami

真
better than error
又多元化

仲未到主持唱嘅

死肥婆好撚正

error好撚難聽

HKU BULK MAMA

好鐘意網絡安全隱患

Serrini 正呀

好肉地

唔齊先係特色

ERROR>ERROR

今集好撚趕咁

都唔算大,以佢體重來講既話

唔通你想聽Mimi??

我都load唔到

mami 係咪真係生過？

條女係咩來頭？

d歌詞夠抵死 好易入腦

竟然係天雷

天雷

聽晚有得聽啦

其實真係唔洗盲目追求刀群舞

開新po先

天雷咁撚柒正

Mirror都無咪嘴 係上節目先墊底聲
平時出show係無底聲

可唔可以唱大香港精神

佢自稱唧

陀地歌姬

mami！！

真
連chur三首

句句走音

巴打你隻手error?

你開完上水幫手pin下野啦

Serrini 好撚正呀屌

屌
mirror
自膠

我就會令你 令你 令你 令你

大波文青

唱埋靜謐神林啦

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (30）繼續推到小明上

聽mimi 唱serrini

波霸奶茶

今日全部半首？

好好聽

條女好樣衰

做咩齋medley

點解佢叫mami既

上面講緊Error
但又話better than Error

聽吓，好撚正

Diamond mine

會唔會唱Let us go then you and I

貼地到仆街
抒情歌同rap又唔會尷

好鐘意今集呀

pk好中意佢
好似係

佢會唔會唱油尖旺金毛玲
我最鍾意依首

終於見到你

想快啲聽網安

叫佢香港Adele都唔過份

好似會同而婆

Quit囉

網絡安全隱患

Outro 99%

會 好似合唱

好耐冇上連登

油尖旺金毛玲 看盡世間事

mimi show腳

會唔會油尖旺鳩毛LING

一於搵埋Mini姐一齊唱

睇樣定聽歌呀？

我都想聽

屌實勁high皮

感覺很安全

波波波波波波波霸~~~~

why not both

GTB

華DEE做咩高左

屌走得

屌 免費巴 大王

mimi粉紅跌膊短裙

屌呢首

Let us go then you and i

仲等緊Mirror做main cast

屌 厹
廁所位

屌

條女又肥又爛面

永遠愛著你

廁所位

死狗公
阻撚住我聽mami

bye

去廁所喇

佢啲朵太多好難解釋晒
總之全部都係佢9up自稱啦

厹

唱左未？

垃圾廢契

屌你老母！厹

屌 又有厹神

mami下首歌可唔可以寫俾error

厹神仆街冚家鏟

想熄電視 但又想睇error

我就聽歌嘅 咩樣都冇所謂 唱得就好
同埋 Serrini 你聽下佢講嘢 你會明點解多人中意佢

乜撚野吳啟洋....
廁所位...

屌造星二班柒頭

係咪出pool啫

幾時唱網路安全？ 超鍾意

好的

打陣機先

識得搵error磅住

屌 唔會係呢首就有全首呀

厹神快撚D收皮la

Dllm點解有尻神嫁
又係呢首垃圾歌

收皮啦廢契

Skip la dllm

想睇返error solo

我契出場

一早出厹神就好，先苦後甜

有排

呢幾隻係唔係會出道

好聽
不過Adele而家變左好瘦

咩事